[NBA太易玩了！] LA Lakers 湖人討論區 | Mamba Forever (250)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

推呢個

THT 會唔會太CLS

不打了

Tht今日應該有30分

咁撚多人睇波咁既

tht 終於坐下

31

31 左啦ching

THT 癲
占屎 一眉 仲坐緊
點玩呀

THT上30分
有trade value了

望到大飛個啲bench名都叫唔出
再望下湖三線球員都好唔錯 真喺差好遠

失業呀 吊

10/15
3分都3/4
點玩阿大佬

咁可能有40分了

tht j撚死

古真係on9仔黎

迷tht黨

三線古

陪養佢啦 THT真係唔差
萬一隻隻人都trade 真係無心戀戰

古狗驚喇，咁多人都打得好過佢

古死返火星啦
啲進攻手退無咗

其實有tht 仲要cook 黎做咩

手段

邊行咁慘淡 sad

真湖

Wfh

服務性行業

正選:卜 Wm 奶 AD 嫂
Bench: mk 禿 tht 大摩 harrel

飲水機:古 dudley

有THT唔要古了

我地大部份短約
打得起出年都簽唔返

湖人season 可以打11 人rotation

RFA呀ching

飲水機： 古 dudley 字母弟cacok Cook
都唔差

希望聖誕開得返夜市啦
點睇今年fifa best player

似係咁 珍妮姨轉咗玩Harrell BBC
cant go back to kuz 失勢了

用lbj+古仔trade返b返黎搭多個zion

once you go black...

關鍵時刻 細加 AD HARELL 占 THT

我拎！入咁多波

THT 依家咁睇防守同埋組織應該都好過古狗
進攻搵唔搵定應該真係要等埋開季先睇到

阿叔都反？

THT勁到

癲狗坐番低啦

幾多foul 今日

3分19中14

DUDLEY

佢好似又肥左

15/20 了

上個po尾仲有人問點解簽番dudley
人地入2球3分幾過癮 重點起個更衣室到
大飛唔知幾撚想要個咁嘅球員

無左屎綠 即刻三分回歸

Mentality Mentor & Dressing Room Leader
其實Rmbj個重擔輕咗唔少

垃圾時間出下
又唔會嘈要打波
出又交到下貨仔 why not

tht 大鎖

平時屎綠都拉低兩成命中率啦

頭先Dudley個球 wide open 3
綠射一定炒

屌比tht打啦Harrell

古唔傳比tht

乜撚

Harrell 個定位其實有啲尷

cook d防守好番少少得唔得再係咁會比人waive架

真係唔知dudley點做到更衣室個潤滑油
又唔係haslem個隻、唔係性格大師、又唔係好撚勁咁
睇黎份人好八面令龍

鍾意講笑
同啲隊友傾得埋

tht 個樣勁認真

湖區人係咁 未打就屌定唔留猴簽細加
依家見到人啲分波勁 有D 又射到中遠距就好勁好勁
講撚咗未有jokic之前細加已經打緊油雞嘅波
老咗都唔會着得去邉

第六人搶下分

應該喺個啲白人爸爸 講下dad jokes 教你做人咁

緊係啦 呢幾場決定佢season 有冇得出

守pick太差

講真廢撚到癲

tht又嚟 cls

仲有隻mckin
佢係傷左定點？連cacok都有得出 佢消失左

單打都唔勁 把握唔好

燈

Tht點撚樣

頂下小球c位咁

下下比對面講唔出名個d一步過,點出

認真問
大家覺得THT上限可以去到幾高？

第二陣容同james 夾p n r

THT 重點培養

啞狗

不過其實簽左gasol 都可以留howard
其實howard 都係想要老底姐

屌THT三巨

佢自己心急姐

上季點解唔出THT

上季真係好raw
打左季south bay lakers 成長左唔少

Three

超級正能量係唔好都加油嗰隻
AD簽完extension 咪答撚咗上季係dudley 同大摩比到最多動力佢同占囉

harrell 3333

harrell三分>屎綠

Dwade級數

勁過

哇 tucler咩料

7成 Eric gordon

古狗-6到

啞狗會唔會嗌trade me

其實古都唔太差啫

啞嘅點嗌

THT打起咗可能真係加大咗mk上正選機會，二陣佢兩個完全撞晒，同埋會加速古狗被trade走

呢隊係咪湖....啲3分....

靚steal嚟 可惜...

成隊湖得番古可以屌了

笑死

但trade 古 換咩返黎

74% 3分

可能係咁： As Wojnarowski noted in the tweet on the previous slide, Dudley really impacted the Nets roster in a positive way. Also, Dudley can thrive no matter the role that you put him in, something that will be needed with the roster the Lakers are constructing.
That toughness and feistiness will be welcomed in Los Angeles. Dudley is always going to stand up for his teammates and is a consummate professional.

真係唔話得
你睇下Dudley 走咗之後，Nets上年有邊個鎮得住個更衣室
Kyrie, KD都唔係呢種領袖

今場ok la..係開波個陣未醒神

L..........

屌MK

直頭勁啦 去第二隊啦 唔好晒左佢

古屌下屌下都20分
佢應該可以輔助tht

反古啞過啞狗

harrell

MK WM AC KCP THT難有好多上陣時間
除非占真係load man 用古/mw 打3號

古狗

古狗唔上腦都還好

Mk 禿 古 大摩 Harrell
邊隊可以搵到咁撚勁嘅bench

潛哂

cook 次次俾人一步就過

力不從心

cook條撚屌一拎波就隊之前迫害我猴，依家迫害tht

佢都係做下射手架姐

唔想被人話勝利球迷champ唔到得唔得

一季keep住打多四五十場波
入到後備5人roster先
係有潛力 但未能作全面參考
佢做到下sixth man搶分防下守已經有突
前年打起有古 上年有禿進化 今年有THT異軍突起嘅話
已經算係咁 可以多好多變化

西二輪收貨

佢又隊得入,你吹佢唔漲

cook學下雞塊隻monte morris可能會好d

有DH唔要Harrell啦

痴撚線 呢啲人仲起到

估計Matthews 應該會上3號守

倒水了

THT 33分

輕鬆19分double double 嘅第6人比人嫌過老㡳食餅老將得湖區先有

131分

輕鬆

古狗呢隻-6狗

古TIME

你總決開po咪輸到

howard 上季成日foul trouble 得分又好少有10分以上
其實話佢好季又真係唔係
角色球員姐
呢到講到佢最強c 咁

幾好呀 個Chemistry唔錯
下場等睇沾亂射3

Trade咩呀，最多咪打多年

THT有無搞錯
有無俾面古狗

Tht古s&t lavine

吹奏咗THT半年
開始睇到回報

2個都勁過lavine

Lavine靚仔啲

Tht真係好得

有無諗過入翻廿手京健

tht 勁能到

今場成隊三分準過罰球

你無眼？

有三隻

一分鐘未打過 球爸又會講乜

冇所謂，佢損失

大炒大飛

之前又話湖打艇難打冇出主力都炒撚到傻喎

今年後備全面upgrade 點同

恐懼撚係咁

唔介意ThT換

湖出8個人，做乜鳩

tht: 好行唔送

除咗字母cacok 淨低嗰幾個正選黎 打大飛使撚出

成個球壇都玩鳩球爸轉頭
mj pick佢嗰仔都注定收皮

占ig jtht

原來THT又係簽richpaul

後備打到咁
占ad淨低preseason 唔打都得

訓左幾多年?

@JoeKnowsYT

讓左一隊正選
mk cruso wm 奶 ad

嚇撚咗
THT成33分

贏波但kuz 黑面
代表啲咩

啞:.....

笑撚左,屎綠教simmons射波

原來THT係湖近十季第四個preseason入多過30分
另外三個係B羅同Kobe
All star confirmed

Kuz

你係咪搞錯左，人地出十鳩幾個
我湖出8個好似我地認真左喎
古同tnt兩場都打咁耐好驚佢地傷

2舊屎

唔鋸人勁過佢

tht偷啞狗嗰球 啞球呆撚咗

搞錯嗰個係你
我哋個陣就係deep到無人你明唔明
難道你認為唔出mk 禿占眉係認真
dudley cook 打30分鐘喎 tht打41分鐘喎
regular season呢幾條友有無得出都係問題啦

比D咁嘅對手is侮辱

個陣太deep都唔係一件好事

tnt有冇得出我唔敢講，但....「呢幾條友有無得出都係問題」=古

THT好波

畀AD抖個陣上囉
可能到時正選 奶 ad
跟住Harrell 換ad
之後再上mk 換奶咁

cls 你地真係好撚難服侍 個陣得ab0 dg 占眉 my boy 又話後備無人識自己得分 無人帶2陣倒水
屌你好喇比夠10人輪換陣 同啲攝時間飲水機又話太deep唔係好事 搵你去做gm執啦好無

marc未回哂塘喎

讓半力都贏快艇

上季係傷先打得差

話咗marc 好fit 湖
d 傳導仲係一線

講真，求其一個中鋒唔會牛油手已經好過猴

名都唔睇

The Claw and Kawhi Leonard

無人sick 你

湖人隊史最強0號都唔識

依家多左Marc係場上 ball movement再提高
起碼可以減少好多死波既情況

G league

如果早一年
Kobe見到THT會唔會好欣慰

大炒大飛就係舒服

未簽啲人話係要猴呀猴呀咁
諗吓接波嗰個係占眉已經J到上天

長毛黎到開心到 上年起大飛閪口閪面

換Coach, 占同Rr9睇場之後好似再冇聽過湖人locker room出過問題

痴撚線 湖人唔出主力都炒鳩大飛
T. Horton-Tucker會唔會勁撚左少少
第3節各種高難度入波
上網一睇
屌你20歲
我記得上年季後賽都有比佢出過一陣場
表現都唔錯
今場睇佢打仲以為佢係過千萬球星

將啞狗往死裏打

隊友勁咁撚多
佢只係做好穿針引線已經屈到爆
終結能力湖人個個都做到
但組織就唔係

THT>胖虎

cook應該無得出
身高問題
佢既身高黎講佢既速度又唔係真係好快
THT一定有得出
佢技術面勁過古

古只要唔好key ball 佢嗰種柒同廢就唔會出現
做好offball 接 占同細加嘅分波就夠 前年咁

唔係架 好多人話無rr9 同猴Boy兩個小丑就無chemistry 完全當vogel jkidd 占眉同dudley死嘅

可以同JOKER 一拼

依兩場j到咁
留名開鑼戰燈死輸俾大飛

成日牛入去好癲

who am i

易玩到開幕個日頒埋今個球季既總冠軍同fmvp比THT都得

我聽歲個時仲打緊飛機

你依家都淨係可以打飛機

不要再說了

細加啲傳球好j到
雖然熱身 炒撚柒大飛就係爽
懷疑west幫緊湖整衰大飛 啲替補廢到

有無機會推THT打正選，配KCP、AD、占皇

大加細加傳球同技術都好瀟灑

佢有10分鐘打已經偷笑啦
秃 KCP WM MK 幾時輪到佢 一係望自己高多幾吋比個3號位佢打

都係WH打正選，不過想比多啲機會佢

以前Kawhi都係係GDP身邊成長，我希望THT你LA組合身邊都可以學到野，占皇出名好幫助年青人，以前帶艾榮攞冠軍，希望幫吓THT

舊年開幕戰大飛贏10分
結果呢？

結果大飛勇奪2019-2020 聖誕日冠軍兼西決二輪遊

多左個高佬有三分牽制仲要識傳球 多左變化進攻
叫Kcp呢啲不斷跑就最得益

相反Harrell 呢類尷尬啲 冇得拉寬等ad lbj 打入黎
要幫lbj mk pick或者先釋放到佢
除非好似今場咁射起埋 但相信機會好小 如果唔係只能夠專係喺禁區亂戰 不過都夠用有突

兩場表現唔錯，夠哂勤力，又識做苦工，幾好既收購

THT咪主力=.=

睇黎巴打你都出名鳩up

何以見得？艾榮本身有料，無占士可以攞到冠軍？

前段應該佢同ad分開搭細加
收局就小球ad打5佢打4
小球lbj ad harrell都可以係咁alley oop

FOJ話帶新人 然後trade走左wiggins
FOJ話帶新人 然後trade走晒湖人啲YC

占皇出名好幫助年青人

條友改左名

反占有好多理由，無謂再鬧，加上連登係反占大本營，我支持占一定會被批評，大家關注湖人二連霸好了，當時湖人要冠軍，如何有帶新人的本錢，好像以前west為了提升Kobe所以放走jones 同 van exel一樣。

（我個人看法，我並不是不喜歡師兄批評，歡迎議事論事）

佢咪議事論事

我無話佢，我同意師兄看法，只不過我想講我既睇法，大家都係湖粉，我比大家批評我都會接受。

咁騎士個陣唔係要冠軍？咁你又話佢帶irving？
wiggins呢
典型盲迷沾駁唔到就搬kobe出黎想spin

Vogel你係咪有病呀？你出隊咁嘅垃圾，鏈贏咗人地架大飛呀

替你老母補

Trade走佢地，廢事阻佢地發展

可唔可以當佢三當家來培養
佢KEEP得住
又得到RMBJ真傳的話~可能湖人未來有着落
佢先天條件都唔錯
193臂展216~重長過RMBJ
絕對有能力守到大部分外線
如果練出進攻~攻守兼備的話隨時勁過啞狗

你中肯。你可以躝番出去開個占蝗區。

唔可以
應該當大當家湖人icon黎養

收局小球 要睇教練 我感覺上擺番ad 大摩可能較好

占士本身有料，無ad可以攞到冠軍？

佢撚有話要帶新人 佢去熱水為咗拎冠
返猗要幫hometown end drout 黎湖為重奪冠
係條傻撚講佢鍾意幫人 幫yc閪撚有冠咩 kobe都帶唔起班垃圾啦

一人少句啦
其實占咁勁咁撚鍾意帶新人，不如trade左佢for pick啦 反正而家無佢都champ得，出二陣都屌打隔離屋

無追一排 大飛簽埋batum ibaka
點打

無得打 湖成隊落gleague

出年點算～ kuz,tht 今季都完約😅

Tht一定要留～ 湖最多出到幾多？

關Kobe帶yc撚事？
係都要spin落Kobe到加踩兩腳yc
一陣又spin落靠yc點拎冠
關鳩事咩
畫一畫重點先啦

Ching你咩事㗎？

見到yc 成長，相繼入all Star, 簽大約。
愛隊又成功奪冠，得閒入黎睇下 班占狗出醜，做湖迷真係舒服到。

公道d講占冇咩點帶起新秀
但帶起過既role player 就唔少
Mozgov TT 老母華 Mo will Ac
明星跟佢 勁左既應該得 ad ki
Bosh love 就因為3巨球權關係數據大倒水

成份max轟落去啦

吓 Kobe 自己開口屌班垃圾soft無睇過？
你班yc 有乜撚嘢作為？ 叫BI Dlo打得出數據好睇啲 係有用唔撚洗playoff都入唔到
ball hart nance fred 仲要浸多幾年？
講事實就話spin 咁撚鍾意yc 攬過世啦
champ慶祝黎做乜 有占狗又無yc唔計啦

你弱智定唔識字？

你咪唔識字囉 我話上面一開波友傻鳩占從來無話過要帶新人 不嬲都係為champ而打 仲有條友話佢帶kaiv 帶落trade wigginga 湖班yc 又係你 咪答番你唔trade 走佢地撚有champ 囉 邊個弱智呀傻閪

人地話占狗帶新仔叻
事實就無撚帶過新仔
你條柒頭就spin去yc廢
邏輯關係係邊？
屌完廢就話有兩件數據幾好睇你老母你柒嫁？
養新仔唔撚洗時間？當撚咗食杯麵咁撚快？
唔講以為yc打撚左10年全部bust撚左
乜撚野講事實就spin？你老母你咪撚柒啦
見人踩你隻占狗兩腳你就驚死要拉yc落水先
你都戇撚鳩
我迷邊個洗撚你批准
Spin spin spin你閱讀理解拎u？

你條柒頭係咪盲?

俾個THT 嘅G league精華大家J住先

後半段up乜春？
不過都夠Confirm你係文盲衝出黎柒
仲要比我捉撚中spin落yc無冠
太監黎講你都算柒果堆

THT咩事 兩場都咁爆

浸10年都夠簽長期服務 先打得出水準嘅yc 真係弱智
luka giannis curry klay draymond trae 笑你yc柒唔係第一年 數據好睇比面你講啦 我都唔知幾撚鍾意睇你地踩占 踩撚完又要多得人地有番個champ笑下 大巴大巴車落塊面到 比人踩yc就慘啲 無得打人臉
憎占都憎咗廿年啦 見住自己老大歡迎人黎個心情係好糾結 仲要奶共 係難為你嘅

後半段同前半段都係笑鳩你
我話條友係講佢帶KaiV AD 你要話佢trade走wiggings 同湖班YC , 得wiggings ball b hart 係後生仔？
重點講撚咗廿次占無話過要帶後生 每次都係為拎冠
唔係一句太監就大撚哂架傻閪

覺得Gasol夾咩都冇問題 係守波可能會被switch
但常規賽問題應該不大 同佢技術同個腦真係幾好
反而驚MH 唔夾
始終LBJ中距唔係lou will同KL咁準
不過相信佢地會adjust到
希望THT做到大鎖

curry klay draymond
dlo years four all star
b years four all star
ball今年 years four
你啲內心戲癲撚到
唔好咁撚多幻想你老母臭閪
SPIN撚到宇宙銀河糸啦你老母
答撚到我
占狗未帶新仔叻同柒頭就spin去yc廢咩事未啊傻仔

你盲定唔撚識字....
你要話佢trade走wiggings 同湖班YC cap左圖黎睇下先
屌柒完你死雞撐飯蓋扮睇唔撚到?
屌你老母精神勝利法
"我話條友係講佢帶KaiV AD 你要話佢trade走wiggings 同湖班YC , 得wiggings ball b hart 係後生仔？
重點講撚咗廿次占無話過要帶後生 每次都係為拎冠"
你up乜柒啊到底傻閪太監

Cls湖post仲不和過快艇locker room

我係你真係縮番去老母個閪到
答撚咗你廿次 我話占無話要帶新人 從來都係話拎冠
然後你提wiggings YC 我咪話佢無話要帶呢班人
帶呢班人就唔會做到佢要拎champ呢樣嘢 因為佢地廢撚到喊 係咁話人文盲弱智點解係鳩咁自曝其短呢 一講yc廢就好嬲好嬲 然後又要每年默默睇佢地收皮 唔好咁燥啦 有排你忟呀 下年唔覺意repeat 你又唔知好嬲定好笑了

你件傻閪比我屌完spin落kobe到就扮傻睇唔到
無帶過新仔同新仔廢既邏輯關係係邊你就spin撚到落去我提wiggings YC 我咪話佢無話要帶呢班人
哇屌你老母真係比你講到似層層
當撚咗選擇題？揀嚟答
curry klay draymond
仲未柒夠?
giannis

湖區真係贏波 拎champ都可以嘈架

次次有占迷吹奏占狗 湖po就大戰
仲要擺Kobe上枱 迷占出返去開po ok?

喂屌你老母cap圖未啊傻閪內心戲

唔撚想睇到沾狗比人屌啊
走囉屌你老母湖區寄生蟲太監

我好鍾意睇你矛撚盾架 又憎占又要靠人champ唔係10年無champ 6年無playoff 都唔知幾撚過癮
慘得過你有你憎 你愛隊嘅老細仆到去比錢留占
傻閪唔鍾意人屌yc 走去你老母水鳥區啦
依家邊個打緊湖人呀 弱智閪 你啲yc比人trade撚走哂喇

我想問好耐
其實短髮柳真係邊個黎

姐係點
搵撚左成粒鐘cap到我圖未姐屌你老母
又spin去邊撚到姐屌你老母
跟尾狗寄生蟲太監
扮睇唔撚到知唔撚知醜啊生姿狗
矛撚盾矛盾係邊撚到姐屌你老母
我提wiggings YC 係邊撚到姐屌你老母
curry klay draymond giannis

呢個好笑

喂我屌你老母你舉例說明果陣唔撚識google嫁屌你老母
小學無教你條生姿狗搵資料

yc唔係當值個級數係事實，
但屌到一文不值就真係over 啦。
冇yc, 你拎閪毛換 Ad咩，冇ad你主人拎閪到冠咩。

第一年帶隊帶到西11（幫你講埋： 主人傷左唔計/ yc廢唔計/ yc 廢中屢傳被trade 搞到冇心機打= yc心態差，即係yc廢囉）

另外 ， 湖區一直都係吹奏 同 討論yc 。
羅仔走左第一年，都一樣會係到傾羅仔，不過個時你地主人未入黎湖賣命，你地唔知唔出奇。

依度湖區啊屌你老母當撚左你自己屋企啊
傻鳩沾狗又想鵲巢鳩占

覺唔覺tnt同當值有d似
但tnt好似仲勁D

係
希望湖做個好心trade佢換doncic黎痴冠

仲有Phil Handy

用foj 換 luka
有實力有未來

湖post開始有曼post狗咬狗嘅影子

小牛:

太監？

都法國有呢個現象
但有內容都好過係咁話邊個會員點點點咁太小圈子
睇幾頁都係講緊個條友

今季唔洗睇都知湖人又冠軍
三分防守單打傳導乜都有
睇落根本冇一隊可以同佢55波
公鹿快艇都係咁話

以事論事 湖之前堆yc真係垃圾嚟

仲有Jr , 熱火Anderson

無記錯好似rmbj曾經講過話黎帶新仔？

然後ball b hart zubac走晒

Apink 幾時cb

B去到全明星 垃圾

呢個真係禾揹鑊

換ad正常冇問題

但豬八子換件乜柒野返嚟

唔洗了
Foj最後換b 返嚟就可以

ac tht b ad未來4巨

Pg: THT
Sg: AC
Sf: B
Pf: Kuz
C: AD

G

羅呢

幫手fing毛巾

兩個柳真都好搶口
其中一個好撚小器 成日玩狙擊

同意
迷占不如開翻個占區

上年冇乜印象係湖區見到佢
但近幾個po爆咗出嚟 仲好搶口下

印象中占狗有話要帶贏球文化比佢地 仲話咩準備好打無球

戴頭盔先 有隻柳真好撚惡

我都記得係咁上下

得罪講句
用得kpop名都係弱智

啲外來物種係湖區叫湖迷走咁過癮

包括你

我占迷 係咪唔洗走

奶 眉 kcp 古 禿 harrell 細嫂 大摩 mk tnt mathews

Zion 勁到爆炸

L ball 勁撚到

Zion 姦到熱火傻仔咁

想用AD換返Lonzo同Zion

bjai勁到

就住「有班人話寧願要猴都唔要細加」都已經哎一輪

但我諗應該勁多人唔係咁諗，舊時d post最多話可惜
或少緊個頂得住隻小丑

d底線mid range j有老大影子
b jai好想做大佬，但暫時冇咩隊友有反應

得Hayes so佢
Btw d fade smooth能到

勁撚到痴線

心條傻9左飛右飛jm9

Saunders out

進步好多，d空位3分起手都ok
係差face to face 3同埋dribble 3 pointer

mip+all star係實至名歸我b幾時回家

防守個陣亂鳩咁走
望落d layup仲係到

估唔到個傻鳩打波都有smooth 既一日
靚撚過佐治了。

Lbj+kuz<->b+zion ok?

唔介意foj 換波b心

波呢

ab0條傻9係要比bjai震撼教育下

嘩，個球落波拍一下再走兩步入樽順撚到

見佢先前球air 3

Cook換

羅狗係咪到頂了

ball咁撚耐射波都無進步

練波片好撚準

但d快攻依然好快

d隊友咁廢，牙羅點carry呀

湖人2隊都炒東岸冠軍

harkless條傻9打10幾分鐘6犯

勁垃圾唔係講笑

垃圾過網d隊友，網起碼有Joe Harris Dudley呢d

joe harris, allen, dinwiddie, levert仲有傻9 napier

唔係講笑木狼呢隊波廢到癲

ed davis+羅,周圍都yc

thomas bryant同Svi

Towns射咁多3分

迷b會戰勝歸來

禾b副手料

無睇一排又廢左我羅真係黑氣石黎,去到邊都係得d垃圾隊友

係 所以湖區應該要全民迷b 真少煮

Ja個頭

牙羅d老友得Booker有料

b jai退場
zion照出

牙羅好慘

太陽出手paul換羅啦

肥仔咁打法好撚易傷

贏夠大佬落場休息先
比D細嘅表現下

b得22分，牙羅半場都16

Ball 狗咁打法，下年想收咩人工

底薪番湖

牙羅一樣射咁多球攞少人6分==

有冇人覺得achiuwa同harrell一樣樣

打弱隊刷數據仲要輸緊

禾b話哂狂屠上年亞軍&神射hero

同埋前金塊獸人都一樣樣咁

ching反羅？

羅幾時練防守

牙羅回家就好

羅3分出手 快撚到

反羅人格

羅

Rhj仲有波打

原來傻仔rhj又同羅仔重聚

又feed

都要入先得架
射9中3

迷羅迷都j手速

迷羅迷到j手速

原來klay食左二手飯，定係d lo係勇士個陣
條女係雞係公廁

好撚似女人
細加勁咪勁 唔洗下下都要講到成個湖區眾人皆醉佢獨醒

如果季後yc vs ad
撐邊便？

撐邊邊都係占皇贏
占皇最鐘意幫年輕人

好撚串

AD贏=AD咪年輕人
YC贏=無占皇送佢地走 點會有咁好發展

占皇萬歲 Yeah

季後ad
常規yc

打和

Ad carry 贏波
B 打撚到隻猩猩變傻閪
Win win

幫年輕人起機？

咁撚鐘意吹奏占
就死去占皇區啦 ( if any )

Bonga Thomas Bryant Wagner
巫師係湖人三隊

ching你講錯對白

咁不如馬換八村 比佢哋湊齊5人

公海隻76笑死

用西蒙子同Adebayo 比一樣冇三分
用jojo同jb比一樣三分差

Moc 嗰幾條垃圾都當yc

Thomas Bryant 一個人嚟你俾埋Kuz都係四件

我以為Thomas你話Isaiah Thomas

IT4 都唔係我哋yc

生得矮就yc

其實有冇人覺得廢佬Clutch Time 俾人低估
其實睇返數據佢clutch Time命中率仲好似高過Kobe

1.無
2.唔覺

Ingram好似又進步咗

邊個廢佬廢老奶共我湖就有隻

就係講緊條奶共狗

字母續5年

咁咪好
幾驚佢會去搵Doncic組隊

我哋個字母屌打

講真我覺得THT 勁過字母

新仔嚟講
麥堅尼> ToT > 古子馬

28歲仲新仔

煮 > 麥堅尼> ToT > 古子馬

Young 3x歲夠叫自己young

Forever Young

屌你老尾占狗/湖人搞廢Green
Green去76射到 50% 3分

通常第一場係咁

個個射3分都係50%嫁啦

Kcp ball

究竟湖人留你有乜用
Bench到尾都唔見你

陪練

上年第一場對快艇都勁到仆街 攞廿幾分

最勁一定係buzzer beat追和mavs個球

唉含撚喇呢獲

ESPN話下年湖人大熱🤦🏻‍♂️

好似話 啞狗有個FD 出黎告鳩 logo 差佢250萬美 幫佢招啞狗費仲爆左啞狗舅父收左大飛一層南加洲樓同一個戶口既旅行費

怪唔知湖簽唔到
Buss family點會玩呢d後門嘢

一早 估到大飛會出呢招因為之前都爆過 佢舅父又話要股份又話要飛機

到今日都仲有傾羅仔

其實佢真係好撚慘，成世俾奶屌屎忽
我地下年底薪簽佢送個champ俾佢好嗎？

佢真係比奶打到有心理陰影要睇醫生個種

我愛羅

Today is a good day 🤪

睇佢一提奶就眼濕濕個樣真係好撚陰功🥲

今日又結婚？

D人問佢點解輸波
佢直接話對面有廢老 輸係正常

🚬

慘到仆街年年輸比人4-0
一走隊波就champ

講真前年啞狗換返ddr都係出局

據悉八鄉警署今日做了幾單999求救，全部與武肺有關，包括思嫣。目前警署封閉，警員不准離開等候檢測

友蛇

其實今日先接觸
中招嘅話會唔會咁快有結果

18年換Kd 入黎都輸啦

等左兩個月終於收到件rr9
個kb 章仲幫我熨埋上去 唔洗煩

原價收
有意留pm
Thx

自己又唔訂

Harrell Faried Nene

咩人會要釘波衫

咁快有matthews波衫

屌你

羅仔

好靚呀

Dudley真係好客氣咁指出個問題係邊

今日夫添？希望占狗唔好累事破壞平衡

冇隆多點打保羅。。。

LeBron, AD. Dennis Schroder, Marc Gasol and Kuz to start for Lakers

KUZ打咩位

pg

守到booker單位數得分

幾點開波

十點鐘，播緊美帝國歌

Lakers feed仲未有畫面

AD真係好撚完美

好撚smooth

占好撚廢

古狗-6

Jim同AD錫身到仆街

占狗躝未

養生波

占守都唔守

mk落翻去帶後備好啲

完全唔夠打

Ayton仲勁能過ad

呢對湖好廢=.=

古守得幾好咁都入

古狗守得算好
不過Booker好癲

等睇2nd unit
知道佢地兩個出到場就得

Mk同占好唔撚夾

THT出嚟救世未

古

古仔tht先係真核

占狗

入就古仔 唔入就古狗

入唔入都古狗

系

mk 做返bench 啦

廢老 JM9

James LAN

女球證個ass幾大

古又炒layup

古狗咁都唔入

又偷笑

黑毛靚chase down

THT

好廢

AD Hea到

正選tht 啦

mk 睇唔到佢有value

拎完大約開始hea打

太陽A米

Mcxxxxx出場未

真

Block by THT!

古狗單打陣

一古四射

KCP? 傷咗？

harrell係low post iso 打，真係咁有效率？

今早twitter睇過話唔係傷

Trade la

係咪要等90日？

換返rondo

手足開始搵到人頂屎綠個位

大摩守得唔錯 幾認真

THT撞跌harrell都有雞

禿唔出既

前兩場，佢打一節幾有少少傷

認真古如果守好啲打正選都唔錯

古 THT 真雙核

古狗出埋bjai絕招

THT 真巨

Tht個layup...

wa tht球反手勁靚
但波叔調轉頭顏射佢

捱住個Centre反手上個layup
THT 真心有料

tucker有冇咁撚勁

contested reverse layup

tht 已經守到好貼

Tht進攻唔錯

波叔始終都係波叔

McKinnie好似有後備

占狗散完步未

小加

我湖尾簽永遠執好嘢

嫂

細加勁到

Nice Dish Marc

吾皇個頭係咪又禿左

占出力

好勁

有18年既feel

啱啱散完

AD令仔左

下下fade away叫出力

髮線好似又高左

18年騎

AD勁到

mk 留力

波叔又手多多

細家嫂抵到爛

Wm 好似好多nba friend咁

奶

靚傳

cls呢下傳

AD懶唔回防變袋2分

細加fit撚到癲

又多個long range passer
可以打丁了

schroder 新屎綠

入左湖罰波廢左一半

mk

笑死 trade 得

on9

占士

mk 換到d 咩

整隊防守差咗啲

Mk未上力？ 上年點樣場均18分

fred

其實mk 打氣算 出呀叔同tht

勁咗喎 加嫂守pnr勁過mcgee 幾條街

太易玩

AD轉波衫number冇咗件事?

好難用熱身賽去計防守

前場勁左
後場識防守嘅人少左，不過同時出Alex+Kcp都夠做

攻勁左 解放左lbj

聽講下年

得返十幾日

Booker幾好脾氣

mk傷？

就咁睇mk唔係好得

傷埋 大獲

被屌打

只要你諗返mk用咩換返黎 你就會覺得佢超值

發生咩事 斷電

mk要持球廢老係度邊有波比佢舞,仲話要打正選

法國咩人都可以係古狗面前絕殺

完全9打

唉唔撚睇啦

真 落bench同Harrell 夾仲好
個正選陣上年夾咗一年其實唔洗改

屎綠換wm, gasol換mcgee咪岩數

AC Mathews Jim AD Gasol
最好ga la
2nd unit由得佢哋亂舞算

古勁到

無啦啦又11-0 preseason真係9打

古神

不反古了

古狗突然打到咁勁

古狗又要打30+

montrezl harrell呢種真係冇死錯人 拎分幾勁倒分就有幾勁

THT頭先果下inside out

字母good d wor

太易玩...

THT真係好獨，完全無諗過傳波

出呢個陣擺明想俾tht打晒

唔試下出McKinnie?

入到咪得依個陣想傳比邊個，好過比cook鳩射啦

@Mckinnie

Cook 舞舞下會甩波

cook真係最撚廢果個，有波就鳩射

煮

咁都要練下傳球意識架，我明佢要博表現啊，但真係俾佢入到輪換，到時球權同依家天同地比，仲有得俾佢有過半場一條龍牛入去咩

等緊waive

好似唔可以一次WAIVE哂兩個先留

其實佢平時會傳，可以睇番前2場

字母弟唔差喎真係

廿歲仲想點 啱啱仲傳左兩球靚波

Dudley

Dudley三分穩過屎綠

保安

Wow

無拿拿又贏番嘅

話時話cook唔係轉左28號架咩做咩變番2號

仲TO

唉 又贏

個假a米block得幾靚

今年配菜球員好想爭表現
應該想要更多出手機會同出場時間
呢d都幾頭痕
season可以出多d但入到playoffs可能會不滿

Marc球long pass俾ad好撚靚

點樣唔champ

mk 打左兩年offball 係咪打唔番持球

Mk有咩用

好似傳Jerry west 違規招募Kawhi
留名睇爛船畀人攞走多幾個選秀權

smooth到

穿針

一定無事啦

mk原來傷咗ankle

West真係身在艇營心在湖

我好鍾意睇你矛撚盾架 又憎占又要靠人champ唔係10年無champ 6年無playoff 都唔知幾撚過癮

又送樓又性

送性
Jerry West以身相許

佢消失左啦

我都好鐘意睇你彈黎彈去

玩流🙏🏿🙏🏿

我占迷

隔離post睇到 ，老大型撚到癲

Marc球後場笠pass 湖區執個ching去接都入 落點準到

比AD個球勁到

west多謝你 洛杉磯是湖人的

抄埋金塊打法用jokic咁
Rmbj過半場 Marc 上黎胡廬頂做策動 Rmbj做小一樣野佢又慳左力進攻
基本上每下波都可以接完就finish 減小多餘tough shot 夠贏有突

Rmbj過半場 Marc 上黎胡廬頂做策動

已經FAIL , 廢老要控哂

俾佢妹十幾秒好撚冇效率

PLAYOFF咁打先最有效率
拖慢個節奏來打

2021 wish : 共狗改打無球

4jim九

幾乎所有媒體都話湖人今年輕鬆champ其實唔係好事
班仆街燈撚到閪

2020就黎完仲有人覺得奶共沽要控波

哇屌THT持球單打勁撚到
完全可以成為湖人第3持球點
今年湖人進攻能力全面進化
睇黎AD同廢老唔洗咁辛苦搶分
今年湖人有6個強得分點
AD LBJ Schröder Harrell 廢古 THT
廢古需要再睇睇
但佢改變左打法 唔拎波打 反而做終結就係最岩佢

你有冇諗過其實係體力問題
36歲仲同你下下打快傳幾下就射 打5分鐘可以離場休息喇
佢地依加係 快攻就打快
陣地就打慢 用多D單檔
今年湖個陣係全聯盟最強
唔單至係正選強
後備去其他隊都可以做到正選

抄埋金塊打法用jokic咁

Ching是咪搞錯少少野

細加一早咁打過

咪撚係
好心燈下公馬

THT點會係強得分點 佢入唔入到9-10人輪換都成問題

THT點會唔係強得分點
佢依幾場單打次數好多下
控球單打突破威力勁大
佢實入到輪換
同埋佢主打2號位
同LBJ AD無撞位

我相信教練同LBJ都會比好多機會THT
打起左佢對湖人勁有利
湖人最缺就係持球進攻同三分
今年AD同LBJ上場時間會控制30分鐘以內
其他球員上場時間都會上升左

Gasol/Harrell
AD/Morris
RMBJ/Kuzma
Matthews/KCP
Caruso/Schröder

大致係咁

30分鐘內又太誇
cut到打32-33分鐘已經好好

門面野

kawhi居然上呢啲節目

季前賽就係試緊佢做唔做到
以季前賽強度黎睇佢係ok, regular應該會比佢試下,但唔係guaranteed,始終佢係打1-3號而preseason其實基本上冇左阿叔同kcp

所以常規賽minute我諗佢唔會多過8分鐘打

Schröder 係咪要打正選？

應該唔會

對佢個人嚟講打後備 數據會靚啲 因為球權唔會錯配
對球隊嚟講佢打後備 Harrell都會受佢所益

大飛三場pre season輸撚晒

儲緊力開季屠我地 好似係

我同意Ching講既野
不過之前好似傳佢要正選位先會過湖人

痴線比人trade仲有得要求打正選先過？

咪正選試下囉
到時唔work占狗會叫佢落 bench 啦

俾d面去到西決先屠ok？

到playoff自然會落番bench架啦
廢老playoff要控死個波
到時實比禿同卜搭廢老

佢KEEP得住應該OK

咪就係

鳩猴廢到
10分鐘3犯 4TO
仲要俾人打爆
好彩冇要

有d嘢真係唔係個個啱用

水鳥勁到傻

波狗all star

網好撚癲

g league

波狗咩事咁撚勁

b仔比中間頓撚狗咁撚

震撼教育

自己去nop區傾啦

Lonzo ball要大爆發了

Kcp 古 奶 AD 小加 正選

睇黎古狗今年要進化成3D wing

卜

咁高既佢呢個陣

咩陣式都試下
都係練陣為主

如果古打正選keep到preseason嘅射波 又可以守到ariza level 已經勁到仆街

又要贏波

第3巨

占連柒3下

奶做乜撚

屌
廢老係咁TO

想幫booker 奶西

第幾個to

廢老……

慘呀湖人打到PAT屎咁

好亂黎

Zion打爆鹿

占狗合約戰士

笑死3ot

係廢老自己柒

奶條仆街攞完退休約就廢到仆街

廢老幾多個to

留力

好似第3個

比冇cp3既腸吊起嚟打

AD 罰球都冇晒

退休啦仆街

劇本：出後備炒返轉頭

Booker >>>>>>>> Dlo

4

湖人今季贏唔贏到網
網陣容深度都幾疊馬

屌廢奶又妹

又要出2隊反CUP

屌那星

Ayton 幾好j

廢老係咪爆唔到入去

呢個正選陣唔撚掂

Preseason傷都幾on9
Jim狗已經hea守

大喬仲亂郁

廢老

佢落地個下唔知做乜鳩

奶已經冇block 埋去

Ad做咩係咁炒罰波

踢到廢老

踢多兩腳

Booker。。。。。。
好撚勁

字母哥不在， 無左成粒星， 得米道頓都打得咁辛苦

我一早叫佢返ＣＢＡ打架啦

booker爽射

書人今年想入季後賽了
ｃｐ３係度， 應該得啦
有偉大球員坐陣ｌｅａｄ住班細

kcp季初係咪要吊

ｌｅｂｏｒｎ抖了， 可以反ｃａｐ了

瘋狂牛油手

Caruso上

準撚到

第一節俾人入40分

68% 對面準撚到

點射都有....

古狗守guard 你玩鳩佢咩

pip 22:2

Hea打？

廢就廢

３９：２１
差唔多ｄｏｕｂｌｅ分數

湖人你收唔收恥？
尖士你仲話想衛面？執左湖人佢

就咁睇呢節WM都唔好過屎綠幾多

出返ｄ矮仔啦， 古仔打第六人，ｐｆ／ｓｆ吧

出ｔｕｃｋｅｒ啦屌你

唔出ｃｏｏｋ都可以出宏堅尼？

成隊都on99

屌你啲全形字好難睇

啲防守都好亂下

冇rondo run 唔到

中文變ｓｈｉｆｔ
This type english words ok ?

Regular mk頂番tht個位嚟打應該會順d

要諗下簽多個ＰＧ
始終閃電打第六人料正亦要阿尖梅波梅得好辛苦．我指我地睇得好辛苦

屎綠又贏

廢老今日籃底LAYUP炒晒

小學雞犯錯
XDDD

on9 kcp

KCP 好勁

奶都未出汗 驚咩

羅仔叫個frd比下面得唔得

岩岩起身，點解湖今日咁撚癈？

練多d戰術 同tht好過啦

開始嬲？見佢開始咪埋眼就衝入去

今場邊個係戰犯

兩個要哂組成nba最令囝後場

冇左DG 真巨

係喎做乜， ＣＰ３唔打？
又讓 人？晉楚之交？

退避三舍？

kuzma 不過對面點射都入 無得講
下半場好易追返

Booker已經廿分

古 真係到左頂

有冇發覺三分準左

屌 罰球都炒

掛住Danny green 了

古狗 小加 hea到

份糧。。。

15m 不了

ＣＨＩＣＫＥＮ 個條友
我又諗起張．ＧＩＦ了

三分大賽

上力

算， 練射波
轉睇日本Ｊ ＬＥＧＵＡＧＥ
有線開電視

呢個陣好似ok喎
奶 kcp wm ad gasol

AD占狗3分咁準

AD

Adddddddd

個bench

成班一齊去拉

禿

Harrell 會唔會好睇唔慣

booker咁就食咗2個off foul 1個blocking foul

笑死 冇左傻仔DG 3分準到

2粒星一爆邊隊擋到

Kuzma咁忍得手嘅

狂double team 佢

Kcp打完個final好似進化左咁

只係上年個starting玩法試過成功 preseason唔洗練住

tht replace 古

kuzma 放左2個3分比人 自己鳩射1個 真係垃圾黎

kuzma 毒瘤黎

Ad cls

Cls AD

妹下妹下又追得到喎
９１：９２

ad痴撚線

Ad buzzer beater勁撚到

ad....又勁左
唔止完美
真係好撚恐怖

ad好似仲fit咗

屌你ad幾球搶完籃板直接自己玩晒
有冇咁撚勁

唔傷就勁 次次佢一落地我都驚

真 我覺得佢好似快咗添

希望佢可以唔傷，

Green = wm
McGee= gasol
進化左

wm 好一般

成個nba得字母可以攻防都matchup到ad

啱呀 低配版都夠勁 preseason唔洗試都知勁

字母 係弱版奶

wm老底咋喎

AD呢節d進攻打到成個KD咁

其實唔出古就得

古真係好癈

古又上鳩晒腦

今年KD 算啦

trade 得

step back3都有埋

Green好似15m

原來大腸仲想贏
我仲以為q3尾收書人係想求vogel收ad

d老屎忽成日話Gasol係打劫
咁AD算咩

睇呢幾場貌似兩隻第六人狀態都一般

得湖肯all in

無戰術配合到

ad啲3分癲到

哇 仲出booker ayton

ayton真係好soft

tht

Harrell咁hustle

好有自信

Tht cls

對面咁認真

應該可以入輪換 佢進攻手段都多

但睇佢個樣唔多高興咁
冇人喂波佢進攻已經冇咩貨
轉頭睇埋佢防守真係好想死

打起左tht

Tht firm到
同mk輪住用個pg位點都有個自己進攻既係場度

McKinnie !

3分鐘出後備

Cacok p&r幾勁

即刻派膠

要輸了

Ad認真打左節既分又倒返

Tht絕殺

打到尾見到
所以加多粒膠

會唔會OT

麥堅尼亂9咁跳

McKinnie廢到

唔會掛

跳夠未對面fake一下跳一次

曲

Cook

可能兩隊大後備夾定打多5分鐘

@Axxxxxxxx_McKinnie

Cook:AD你最光榮的時刻是何時 是總決賽嗎？而我 就是現在了

Cook戒指多過AD

呢d垃圾比賽
3rd unit入半關鍵波班大佬仲會出嚟high 5又幾難得

呢場湖擺明比太陽贏 係自己唔爭氣

屌啦熱身賽都要搞咁多嘢

4連勝未

打緊PO? 太陽咁認真

AD搞串個party

又win

準備開季

四連勝

下場大飛

幾耐無試過preseason 全勝

用THT都夠打

湖人急需一場敗仗❗️

第三巨

好期待打大飛

有啲驚今年 regular全勝

Ad今場出夠30分鐘

門面野都識做既

上年用佢 話唔定16:0

點解tht之前可以被遺棄

唔係遺棄，喺發展聯盟練緊兵姐

真人版2K
新仔放1年g league上返黎就80overall

tht 打波合理好撚多 古狗完全係戇鳩 又獨

古真係唔啱核心打法 你要佢hold波run play 1 on 1 真係玩鳩佢
做3D條路好行好多

Caruso 發揮空間少左
太多人分薄時間

但佢唔甘心 以為自己係星

3D 練到k湯咁咪係星囉，唔一定持球

第二年開始一直都係呢個問題
冇人屌佢廢
係屌佢以前為自己好撚勁上哂腦

Jim同vogel成日吹奏佢叫佢要做到星
吹下吹下又係湖咪以為自己好撚勁

不如以後出tht取代古狗
攻守都好過古狗

佢想行pg 13條路

介紹返
THT 4場preseason
場圴20.5分 6.5籃板 3助攻 2.3 steal
fg% 55% 3p% 54% ft% 90%
差唔多200俱樂部

又贏

比廢老教下佢打波
有機會變star

女人黑人憎還黑人憎
至少後生可以同奶互斬
馬佢有pg13%我都收貨

古個樣屌打

Pg型d

相由心生

女人通常用靚去形容。。好少見用型

冇3冇D點做3D

幫我地最強3D牙仆奶腳趾

要古狗有D 傻撚左

Summer league 核心

牙b串到

一早講左THT可以直接打2號位後備
表現好或者直接打正選都仲得
係你地唔撚信之麻
我都話THT持球進攻好撚勁
湖人最缺就係持球進攻同三分
廢老邊控到40分鐘呀
唔好玩啦
教練都直接話 今年佢最認同既球員係THT
LBJ都捧佢
今年THT地位係會上升極多
古狗係潛力既話
THT直接係即戰力
THT既控球技術 睇樣你以為佢30歲 屌你原來得20歲
佢隻手長撚到爆
同埋打法勁撚牛
古狗成條軟皮蛇咁

但係好獨

我覺得tht上限可以到入全明星一兩季嗰種
湖真係執到寶

下季啲人多到 分分鐘古狗同禿季中都要走
kcp wm foj ad gasol
mk tht 禿 古 大摩 harrell
太多人

唔覺 打法好合理 分到波
古狗仲獨

佢占士打法 下下牛入去引double team再傳出嚟

呢個play大摩叫咗幾次THT run
佢仲係呆下呆下咁先走去攞波run

古狗 佢做唔到3D球員
因為佢根本無D
佢防守能力算係好差
4號位打佢根本無能力守得住
進攻方面佢係可以但只可以打無球進攻
1號位唔多夠人喎禿都要留既
同埋禿既防守係直接提升湖防守效率

依下你估古狗做會點
SOR古狗根本做唔到

我覺得係教練落咗order 要幫THT練波

放呢張咩意思

kuz就算做到都會被人話古狗獨食夾硬上

上到咩
到中間粒波都俾人拍走咗了

咁都要有料先得㗎
佢手長重心低 d 運球好smooth好穩 個波俾佢舞好過俾其他人 古都係catch n shoot好過

AD 係咪又進化左CLS

古防守好咗好多喎

今日打公馬
b=kd
字母=奶

加埋就係湧kd屌打奶

現代神獸
唔傷地位可以屌打字母

一早屌打，1 > 0

Ad衰在冇mvp

今年就攞

字母除左跑得快過AD 跳得高過AD之外仲有咩勁過AD

咪得體能

我意思係 如果之後唔傷健康咁打落去
咪一定屌打字母

Agree 雖然未到大鎖級 但明顯有改善

b如果識含就唔會被trade了

THT係咪都係得一季合約?
如果今季CHAMP到佢應該想去D更多機會出場既球隊

心照啦。

Tht當唔當到第2陣kcp咁用 敢打又快攻又肯牛波

B仔覺得今年總決賽又係foj對KD

上季話左比人知佢會選擇扮愛滋佬咁傳

tht 真係好獨wor講真
仲未知係想搏表現定本身冇vision

話話rhj 俾人waive 咗，簽佢做大後備都好，補補3號位

TB 勁到爆炸
幾時回家

成日回帶放呀奶球世紀block
但好少播kd顏射呀奶球3分kryie射curry都有播下

睇highlights
Tht個 body balance 屈撚到癲

一個係underdog世紀反CUP
一個係4巨100%既波邊有得比

根本而家NBA 做戲咁
湖人上季CHAMP左就英雄
KD 同 IRVING 去爛網就做反派.
呢D仲唔係DC 格局? 但美國人BUY呀！！

冇個下
分分鐘冇kd勇

新反派係啞狗

其實係green不甘誇下之辱嗰下禁賽

蝴蝶效應
本身green如果唔係okc爆蛋
就唔會累積咁多罰
唔累積咁多罰
就唔會比人禁賽
之後就故事開始

佢okc 爆人蛋冇俾人禁賽 湧已經賺左
Green 個時俾人禁分分鍾玩撚完

本身要禁個場係game 4

1001
Thank you Kuz

New Josh Hart

佢禁係因應滿咗一級定二級範規先要停
所以打okc唔多腳
Final未必洗停

好彩沽得快

Gobert 仲貴過AD

最佳防守球員

屌你字母快啲俾返個DPOY獎AD

Ad愛湖

古狗3年40m續約

貴左少少

3年30m合理d

頂盡4年30m

高人工過Harrell

合理價wo

希望今年轉型成功

harrell要冠同私怨艇 無得咁計

呢個價續得
Off-season 都幾大機會比人打包走
今年肯定狂刷佢value